# методика тестирования

### исходное состояние перед каждым тестом

- PCF заполнен единицами
- shot.battery.status = BAT_INIT;
- shot.measure_status = 0;
- shot.control_status = 0;
- батарея включена
- ds2482_iserror = false;
- Ubat = 206;
- Uacc = 11;
- Uout = 191; // условие для включения батареи
- Iout = 1;
- Ibat = 3;

## тесты температуры

| условие 									| ожидаемое |  
| ----------------------------------------- | ----------------------------------------------------|  
| повышенная температура, флаг ворнинг 		| лампочка ворнинг, режим != заряд |
| превышение температуры 45, флаг ворнинг 	| лампочка авария, отключение батареи, статус батареи == SWITCHED_OFF, режим != заряд |
| ошибка шины 1w 							| лампочка авария, отключение батареи, статус батареи == SWITCHED_OFF, режим != заряд |
| отсутствие данных с одного термометра 	| лампочка авария, отключение батареи, статус батареи == SWITCHED_OFF, режим != заряд |
|